試著說 反警黑合作 不要說 光復元朗

見到有人提議用其他字眼代替光復

更加可以表達到727行動既意思

唔理果日做咩

剪上網線 參觀祠堂 定BBQ 定搞風水陣

總之一切都係因為

元朗鄉黑牛屎佬加入港共隊伍，黑警默許黑社會出動

做軍閥B隊配合黑警A隊軍閥

[size=6]727 反警黑！[/size=6］
呢句幾順口 純建議

727 見

727 反警黑

光復香港 時代革命

光碟香港

反警黑勾結

時代革命

一定要加埋何君堯呢個名

推

反恐

光復香港

反警黑

反警黑
將佢地潛移默化group 埋一齊

反恐 反警黑

反恐怖主義
反警黑聯手治港

反警黑！